load圖越來越慢

無論自己數據
定係用wifi都好
都係慢咗好多
搞搞佢thx

會唔會係你睇圖愈黎愈快